香港其實有無特快配眼鏡嘅舖

以前荃灣南豐好似有過類似

推

egg

間野叫咩名？

Egg囉。最快半個鐘

有配過, 係旺角道尾, 叫乜輝, 2個鍾有得攞

度數唔高咪係囉，度數高有散光都唔洗諗，一樣要幾日先攞得

日本都係咁

間野貴唔貴 ?

其實我又唔係急用 , 不過知道而家好多眼鏡舖係由大陸車鏡 , 但成日都車得唔準 , 諗住即拎果啲肯定唔會係大陸車鏡

叫新輝
有個呀姐會車比你

元朗有無唔搵笨既眼鏡鋪推介？

貿易中心14樓

旺角有冇平又唔搵苯?

豪華個邊有好多

臭蛋
我星期二5點落單
星期四LUNCH打黎拎得
利申: 深近視